醫護聽我講聲,你地只要講到明唔會照顧大陸肺炎班撚樣就得

咪撚再講乜撚醫德政治中立,全部含撚,生死攸關,唔好再同呢個政府傻
人地死好過你自己死,以前SARS死撚左嗰D有邊個記得?
有病嗰班全部明知武漢有事都要上去,死係佢地自己拎黎
重要訴求:
1.立即封關
2.支那人既疑似個案全部遣返大陸等佢地自己醫
3.黑警全部都有FA識救人,所有個案由佢地照顧